黃埔花園睇樓量急挫 議幅漸擴

黃埔花園睇樓量急挫 ，議幅漸擴。

武漢肺炎肆虐本港，疫情持續升溫，部分確診患者居住的「失守屋苑」，睇樓量即時急挫，其中新近有住客確診新型肺炎的紅磡黃埔花園，睇樓量即時急挫，太陽物業分行經理宏惠強表示，有關事件出現後，不少業主即時封盤，而整體預約睇樓量按周跌逾六成，其中患者居住的11期，更沒有任何準買家睇樓。

美聯區域聯席董事殷勒麟表示，黃埔花園成「失守屋苑」後，有部分業主增時擴大議價空間，由原先的約5%，增至約10%。而屋苑管理處則要求代理帶客睇樓時全程一定要帶口罩，否則不可進入。

最細單位咩價位？

agent 請pm . thx

經濟會急挫，再唔走貨，就冇多1，2球

快 連登仔快去睇樓托住個價

齋睇唔買

又話香港人好有錢，樓市跌少少就會衝去入市既
點解會少咗咁多人睇樓架

連登仔靜靜雞嘛 過幾日應該就會有入市報導

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

push

跌啦屌你老母

睇完樓無命享😂

又話業主封盤？之前同我講封盤嗰啲企出嚟啦

信專家

跌5%話接貨既人去曬邊

又話沙士都唔會跌價

有關事件出現後，不少業主即時封盤

業主strong hold
剛性需求

黃埔花園同淘大花園係咪一樣用U型隔氣

幾時跌價

沙士後升返15 倍都有

專家都建議大家大手入市
齊齊炒黃埔

黃埔花園掃平貨
又有鄺B 同 游B 係到

死左人跌幾多成

呢個post引撚哂潛左水成年嘅淡友出黎

連登仔唔可以成日話
如果唔係沙士時期佢哋仲細
一早把握機會做咗人生贏家

而家機會重來啦 我又坐得定睇下 連登仔點樣神級操作